依家梗係入元朗啦！

人地全部人出曬去撐警，仲唔係燒村好時機

推呀 元朗要人呀